呢幾日風向證明 郭榮鏗做左正確既事

全國開動所有中共喉舌
去聲討郭議員
證明中共班友急啦
無其他方法

呢個時候我地一定要堅守立場
站係郭議員一方 無條件支持佢
只要堅持到呢一個位
中共想係今個立法會年度想過哂惡法既機會將會大大減低

到時我地只要盡全港之力 贏到立法會選舉
中共就完 就輸到底

佢除左武統香港都唔會有其他方法
到時先真正攬炒到中共邪惡政權 為世界除害

In Dennis we trust

一定要堅持 唔好比郭議員比佢地嚇倒

推

郭榮鏗

贏都唔係咁易 仲要捱多幾個月 仲要唔知過唔過半數

Push

玩足半年 超勁

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

唔好得個講字撐

Trust係唔夠
有人敢講一句郭議員公職人員失當
我要聽到大家講返十句

中共違反基本法第二十二條

粗暴干預香港事務

但呢刻首先我地要保住郭議員

無佢 唔會頂到六個月

無佢 可能已經過哂二十三條 國歌法

唔使睇風向都知啦⋯⋯

大家唔好諗住無左郭議員仲有其他人
仲有其他方法拉到布

無機會嫁啦

撐撚住阿屌

up

一定支持

都有分主次正確之事

全國之力去聲討

明顯係中央覺得九月後再無機會過到任何惡法

中共違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

支持就幫手出去將郭議員呢單野既事
傳開去

係中央粗暴干預香港立法會
違反基本法二十二條

我就係要呢d

多謝郭大狀

多謝唔夠 請睇置頂句

傳開去

我驚佢會取消立法會選舉多d

幫手傳開去

中共違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

取消咪好

到時全世界都知咩事

香港關係法？

想要香港做白手套？

難啦

市民有乜實際行動助攻先可以再燒勁d

一日未完場 一日都唔好慶祝

35+第一好
取消係第二好

反泛民個班撚屌又無聲出

全力支持

最好就取消啦
求之不得tim

無得個講字

中共違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

傳開去

文宣組！

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

支共 皮已收

無論點都好

五大訴求 缺一不可

缺一就唔使指意要到香港

快點取消我

tui

繼續推 比多d人知

Yup

支持郭議員，更支持何已完

一日未到佢倒台
一日都唔好慶祝佢皮已收

郭議員，頂撚住

鏗鏗

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
毛澤東〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

樓主講得好

頂住啊

取消先係最好
一直覺得35+ 可能性的確唔大
就算真係成功 其實都冇咩嘢可以做

何已完之後 可唔可以加多個

中共已完呀？

睇你地啦 九月立法會選舉

頂住呀郭榮鏗!!

依家真係要團結

撐郭榮鏗
唔好跪呀

支共下一步想點永續緊急法跳過立法會？

盡力啦
係咁唔公平既選舉制度下
我地要選擇內外都抗爭
就預左咩都要做

DQ

頂撚住呀

agger要support佢 不過唔係贏立法會就完 個情況亦都唔係贏立法會中共就只淨低武統香港咁理想

係

十個月以黎

係團結使大家堅持到呢一刻

要再走落去 都係要靠大家團結

唔好忘記初心

不分化 不割席

push

想跪都要拉返起身

贏到立法會唔一定贏，係有機會only
贏係必須，我就睇之後不公平dq , 最尾美國用制裁黎迫真普選

絕對支持

佢要粗暴去解決

解放軍入城囉

魚死網破

黎啦！

光復香港 時代革命

pp

22條排先過23條，證明22條係23條嘅前提，重要啲

港媒爆解放軍演練「突擊香港」 軍機撞山11人死

郭榮鏗真心勁

大陸急狗跳牆

係 同意你

但盡最大能力

每樣都盡力阻擋共黨黑化香港
先可以係將香港完全黑化前救返香港

政府要夾硬行就真係要over郭榮鏗既deadbody

你明 我明 單眼佬都明
起馬我地係香港民主道路上盡左我地所能先

五大訴求 缺一不可

所以一定要全人類支持

文宣文宣

但記得 違反基本法係重要過 22先過23呢個point

咁就要逼到佢撞牆而死

對家反對

係最少200萬+n既deadbody

全力支持郭大俠

文宣組做野

我地支持！

基本法第一條亦只是憲制條文

要頂住啊

其實我9up

日常生活 開口埋口都要中央違反基本法二十二條！

唔好造神
同郭議員好需要輿論back up﹐唔好淨係靠一個人

林鄭可能太悶，所以想落街玩吓
你話呢？

G持

佢講明跟足規矩去做，識玩

咪撚頭白票先

一人之力頂二十三條
停止做其他無謂野

有d人唔明㗎 係咁loop會dq

希望你有睇呢個post , 支持你👍

呢個係攞黎呃藍絲架

Tui

共產黨急了

玩膠可以 但以家最重要係spin返

違反基本法大獲過懷疑公職人員行為失當

呢位仁兄泛民POST成日見

支共、港共違反基本法22條可恥

中共粗暴違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

真

停止其他分化 咩鬼野都好

呢一刻係要支持郭議員頂住所有惡法

Dennis is our teammate

Support

PISH!中共違反基本法第二十二條

唔贏點逼佢出黑哨？

有咩用 國師話港共DQ佢就得 鳩做!

其實我冇理過d人嘈咩
但係個個熱門po都講有d spin走

人地去撚埋彭斯屋企作客，你班三蕃搞鳩佢

支持

郭議員如果見到既

我想講

過左郭議員都好
仲有我地二百幾萬香港人嫁

唔好諗住郭議員係一個人
佢係代表我地兩百幾萬人既民意授權！

可以賴落武肺到

@solomon

中共違反基本法第二十二條

真 要輿論back up

我地係時候要做野

可以點樣撐佢?
佢係功能組別, 只能寄望班律師大狀會投票比佢
但係法律界都有一部份藍絲 / 堅離地中立人士, 如果建制派全力進攻法律界, 郭都未必穩陣
就算贏到, 建制派又會賴反映唔到普羅市民支持佢
係咪可以考慮比佢轉去地區直選, 比普羅市民表態?

推 支持佢

保衛香港戰役已經開打!

郭議員 要頂住啊 香港人喺背後撐你!

我地要帶返我地手足 劍指最重要事

再推演
中共想用盡柒婆
橫掂佢都柒無可柒
用盡埋佢
立埋國歌法 二十三條.......

推爆佢

支持郭議員

大力推

唔好諗住有彭斯就唔使我地支持呀！

更加要支持多兩錢重

連美國人都咁支持郭議員
身為香港人點可以輸比美國副總統？

泛民又點
就算香港獨立左
我地都要同泛民果邊一齊執政

何況而家水深火熱？

當然啦，香港人點都要靠自己先再諗出面

到時先算 佢無可能拖選舉幾年

知道

睇依幾日點攻擊郭榮鏗同陳淑莊，同埋一直以黎bin OMDB屍
就知中共第一步想收律師黨皮

正確做法呀手足！

支持你呢句

知 咁就要抗輿論戰反擊啦！

文宣戰呢

輿論戰呢？！

從來無停過
撐佢！

呢位巴打睇得透呀

唔好比中共得米

有冇人知白兵對呢件事點睇

好擔心佢人身安全

唔使理佢地 我地要將我地所有票化成最鋒利既劍刺向中共港共

你會唔會係敵人面前棄劍？

我都係

反應仲激烈過火魔中聯辦

要求傻強搵畜龍入立法會扑濕郭榮鏗
中共話佢犯法佢就係犯法，犯左法就要打

中共粗暴干預香港事務

大家要好似我個名咁

證明大春袋呀 仲放過佢？

上深圳開臨立會2.0

夠膽帶三萬軍隊入內會呀笨

熱狗:泛民冇用、要投建制/白票、議會內抗爭冇用熱狗們不願面對事實

唔夠你玩

加油

輕輕一推

傳開去

中共違反基本法二十二條

加油

人地話

郭榮鏗公職人員失當

我地就答

吓 中央違反基本法二十二條 帶頭破壞法治wor

支持郭榮鏗議員，維護法治

中央違反基本法二十二條 帶頭破壞法治

一齊去比支持佢

建制派首位良知議員

但港共用行政手段拖慢人入去功能組別
功能組別大家一日唔積極, 永遠比建制食埋

話郭榮鏗犯法唔拉
話林卓延721率領群眾入元朗又唔拉
正苦係咪唔跟隨黨路線？係咪搞港獨？

打文宣 輿論戰呀！

全部野都要做

我屋企個深藍老母開始叫我幫佢登記選民 投白票放棄功能組別既唔知點諗 你拉泛民打我諗點都易過拉建制打

PUSH

林鄭話證據確鑿呀

拉人啦 做咩唔拉呀 做咩唔告呀

扮幫佢登記左是常識吧

有冇人可以解釋下內會主席係咩來？
點解一直會選唔到，再選唔到係咪一路郭大狀暫代住？

中共違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治!!!!!!!!!!!!

最近勁多民建聯扮派口罩呃資料種票

曱甴近平推

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

因為李慧琼想連任內會主席
但再選時如果前主席係參選人
就要讓位比副主席做主持直至選舉出新主席為止

大約係咁

等其他巴絲解釋

推 我地一定要贏

敵人害怕的

pish

仲有瘋狂分化

係 知就要做野

首先屋企人先
要防止佢地被種票

帶佢地去投票

以家各師兄弟 請歸位
停止分化啦

又係時候攞返啲1990年嘅嘢出嚟

基本法第22條

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

要佢冚家鏟

國際文宣

郭議員 ~ 郭議員 ~ 我地支持你!
我愛郭議員! 我愛郭議員!

郭榮鏗不如大大聲聲問柒婆
係咪所有同你地中央唔一致嘅聲音都唔可以存在？
咁要法律黎做咩呀？
要立法會黎做咩呀？
要非建制派黎做咩呀？
不如全部執柒晒佢啦 屌！

如果黑驚上門拉佢，會點

支那狗狗急跳牆了

全力支持郭議員

推！

同埋下屆唔係穩贏㗎

Gogogo

堅定支持多數派議員郭榮鏗依法主持內會
強烈譴責少數派支那辦罔顧事實說三道四

十卜

假如武統，以700萬的武力9成9唔夠鬥，會唔會同咗外國簽定協議到時保證盟軍出動?

加埋路透獨家報道：中共急了
我哋要守住！

立法會內會
擺到明係香港內部事務
中共都忍唔住出聲
狗急跳牆了

無人話穩贏，我自己估最樂觀都係得32-34

但起碼可以增強阻攔港共嘅能力

人地甘做，咪知你做啱唔啱👍👍

堅持！

下次內會再開會 泛民一定要得閒點下人數 瘋狂鳩拉

希望郭議員見到呢個post

推
即刻對方驚都好
我地都要繼續大大力去叫人做選民

對家做緊野了
每日都有落區： eg 火炭有個肥仔日日落緊區

支持郭榮鏗

頂住

冇佢根本捱唔到咁耐

無錯

郭榮鏗撐住阿

郭議員加油

要推

面對極權
難得有權就一定要用到盡！

支持！

agger

我阿公已經收到民賤聯義工電話

一定要企硬，食粥食飯睇呢鋪

無條件支持

Dennis 豬豬

我覺得西環好撚驚立法會好似區議會咁
依家不斷安排啲小丑做戲
轉移視線 妖化議員

支那趕住新法官任命

Blocked左你好耐啦五毛

支那郭議員

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

求鳩其話佢用咪襲警咪拉得囉

無條件

in 郭榮鏗 we trust

咁點解一直選唔到？

721831101111

全力支持郭榮鏗

岩，對家出哂口話話你既，就即係你做岩左

兇返佢叫佢解散立法會咪得

所以我地要支持

中共真係傻9黎
叫建制出聲咪得

In Dennis ! We trust

P屴竹

好多中共 五毛機器想搞亂黃色陣營

岩嫁喇

中共愈急，愈會亂咁黎

推

眾籌告鳩兩辦

議會內外都要加持
抖夠啦

bye撚硬 9月好撚重要

721

龍門果句用係到就啱啦，郭生加油呀

佢都幾硬淨，唔係白頭佬

郭議員好波

push
twitter要人

可以點俾輿論支持佢？

真

支持
支那最想係全世界同佢一齊扮冇事

真係出曬全部宣傳機器

正

柒婆同支聯辦港澳辦宣佈一國兩制已死 係時候係Twitter幫手宣傳

簡單禁幾個制先

再之後文宣

留意置頂句

發佢既夢啦

以家Twitter 戰線

泰國戰線咁熱鬧 上去繼續將火燒旺d

除咗twitter？
我覺得香港民間都要俾人睇到民意
佢而家好似單打獨鬥咁

Retweet, like and comment 基本野

敵人咁心急反擊
即係做對了大家堅持

支那聽日忍唔到，嬲嬲就會告鳩佢屙屎然後即坐

推
攬炒就應該係咁

完全正確

大家頂住呀！

記住記住記住 中共違反基本法22條

六月既連登番黎啦

今年立法會一定要有35席
冇時間俾我地分化互鬥架啦
生性啦

功能組別

敵人反對 就要擁護

簽聯署 撐初選：

呢個喺議會入面先可以做嘅野

郭議員好型

吹下風

和
勇
不
分

其實都估到啦
CCTVB又一字不漏咁報哂中共民賤聯譚惠珠果D打手說話
林鄭又加埋把口
我自己就會繼續樂觀 佢地咁急 睇下仲有咩花樣使出黎
我地自己唔好再分化 企硬 叫多D人登記做選民
一定贏到立會 頂住呀

支那做事有兩方面
1.做俾牆國人[同香港d on9 藍絲]睇，暫時依方面都好成功
2. 做俾外國睇

twitter戰線
唔好再懶

我開始有小小擔心郭議員人身安全

支持李胃鯨退出選舉
俾涂謹申自動當選

中共反對我地就要支持

甴近平

Not bad

Keep it up

光復香港 時代革命

跟以往，呢幾日好大機會有人伏佢

取消係最好
因為冇立法會
通過惡法同財政預算案嘅機會就係0
一係格硬緊急法囉，臨立會囉

老解全部身亡

一定要每人行多步支持佢 只有民意先保護到佢

基本法係要由一數起逐條立架

呢碟先係主菜，要比啲支持郭榮鏗

記得支持每一位手足！兄弟爬山，不忘初衷

大家想幫下手，最少上twitter 一齊係國際炒熱單野，多你一個好多

我地唔可以坐視不理。Here is Hong Kong, not China, not yet

正經野要大力推

好榜樣

所以開動國家機器9月入侵立法會

1111

咁國師有無話DQ左之後，佢會點阻23條?

支共忽然咁急
即係有啲野唔對路

你太輕視嚴重性。

依家對手唔係二打六了，係國家級機器正式做主角，再動用全港共所有力量打壓，未來壓力極大

本來唔知detail
淨係知郭議員頂住左半年
兩辦出完聲即刻追返post
兩辦令無乜人知既野spread開左出黎

尊重他！頂左半年

泛民岩岩證明左，佢地仲值得信任

頂住！大家都要頂住呀

撐住啊

堅持 推！

正能量

加油郭議員

Push
多謝佢

真係要無條件支持佢
黃圈有時好critical

推 真係要死守埋呢屆

無本錢唔撐

快啲取消

咪再鬧交 而家做正經野 一致槍口對外 thx！

玩撚完喇

重有兩個幾月，放堆暑假再一個月就搞掂
要支持落去

希望佢可以頂到落去

推 比人踩到上心口啦
撐議員!

要頂到換屆

堅持

好撚似舊年
又係議會打餐死
之後夾硬推惡法 再引發抗爭

感謝郭議員

同佢講聲生日快樂

ppp

幫推

盡己所能

Pish

但係咪講兩句就ok 有冇啲更加實際嘅嘢可以做到

之後到惡法投票前拉鳩班議員

支持做實事既真香港人!

721831

完全正確，真心有個做到嘢嘅人差好遠
如果白頭佬就...

特首公然違反基本法22條
已經「違反特首誓詞」同「涉嫌公職人員行為失當」
用返同一招私人刑事起訴 DQ 佢

Lm 呢個時候會有黑材料爆 打擊律師黨或者其他話題 spin走對呢件事嘅關注 同造成我地內部分化 各位小心

咁既政權 仲應唔應該統治我地？

好多大小白象停擺晒...

夠薑咪 dq 郭囉 , 彭斯 is Watching you

呢招仲正

林鄭公然挑戰基本法

推 呢個時候唔好俾對家分化得呈

到時我地只要盡全港之力 贏到立法會選舉
中共就完 就輸到底

呢句唔認同
但係全力支持

p

我講出黎我都唔信 但盡做啦
每一步都要贏

推呀推

想問下而家中央係打算點樣應對立會選舉

呢單嘢一定要係國際文宣

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

United we stand !

Exactly

兄弟爬山
勿忘初心

型

上星期就搞陳淑莊
而家又搞郭榮鏗

撐住呀香港人！

依家無限文宣同分化搞散你

推，全力支持

郭榮鏗自殺式攻擊

贏立法會中共唔會完, 亦未達到抗爭目的

但係我哋都要搶立法會, 吹咩

支持到底

好想同佢講聲 加油！